葉問系列可唔可以唔好再拍落去

打飛機打到一地都係
打日本仔 打鬼佬
你唔悶我都悶
sell民族主義比大陸人睇
sell中國風比鬼佬睇

利申：丹爺Fans 鍾意佢時裝打MMA多d

佢要拍，又KEEP住有個唔錯的票房，D人又繼續去睇，咁可以點喎？

唔鍾意就咪睇，大把人沖住去睇

香港人係咁,個腦唔願郁,拍到爛先收手

同樓主一樣
中意甄子丹時裝動作片多啲
殺破狼同導火線睇左十幾廿次

如果俾你條醒到爆既含家產拍就真係死撚得啦

葉問3悶到仆街

加入avengers咪幾好

加入avengers? 直頭可以取代thanos啦

下次唔拍電影，拍mv

葉問就算顛沛流離

都未打羅莽

羅莽 羅莽

記得之前有段訪問(個陣葉問2)
丹爺都覺得唔好再拍落去
話唔想好似黃飛鴻咁拍到爛
但可能真係太收得，改口